有冇人覺得 自己成世人最愛嘅果個

一定係初戀

一定唔係你得到果個

唔覺

唉

你有更愛嘅人？

同你經歷最多第一次嘅人最刻骨銘心

咁多人都唔覺架

唔覺，不過唔排除有人係咁。

反而你又愛又恨既果個 分分鐘係你最愛果個。

呢個真

駁唔到

人就係咁犯賤

都咁覺

都唔覺

忘記唔到 即使係回憶
諗返都開心

覺呀 所以點都好珍惜佢 無論佢做過啲咩

咁一定係我自己

初戀就真係唔覺得係啦
反而自己得唔到果個就真係最深刻啦

唔覺囉